點反駁「點解示威者可以戴口罩，黑警就唔可以痴野遮眼」？

唔係好知點反駁呢個論調 求教

行得正企得正做咩遮樣？

警例?

你係受薪既政府機器，有受薪架。警察做咩都唔會有法律責任。

帶番個pass先講

又話做賊先遮樣？
好人好姐做咩遮樣

咁點解黑警可以full gear 示威者唔得

點解示威者可以戴口罩 黑警就可以貼嘢遮眼？

作為執法者要遮樣?
咁葉繼歡都係防暴啦

咁點解黑狗可能遮眼，示威者唔可以戴口罩
黑狗都唔使出委任證，以後市民都唔使出示身份證

你做執法既遮撚住晒我點撚知你係咪扮

一個係無公權力既市民係雞蛋
一個係政權係高牆係可以合法使用武器，可以拉你可以動用政權機器壓逼普通市民
大家power根本唔對等

市民永遠都係弱勢
無論點都係弱勢

佢老闆可唔可以唔好再將大家平行咁稱得唔得

呢d論調真係好無腦

警察收市民人工行使公權力就要開樣接受市民監督，而市民帶口罩係自由權利，無可禁止。

因為呢條係法倒 警察有被賦予權力 有武器 示威者有啲咩？

同埋，因為黑警係服務市民！係市民養！所以點解佢地要表明身份
同埋佢 地 隨 時 可 以 查 身 份 證！

出糧比佢痴野遮眼？

你唔射咪唔痴囉白痴

唔駛駁
黑警係的確可以遮眼 冇違反任何法例
但唔可以唔show委任證
如果又唔show委任證 又遮眼 咁就有問題

示威者做犯法野先戴姐
警察都要做犯法野？

即係暴徒行不正企不正？

市民戴口罩係人身自由嚟

至於警察要委任證同show number 係因為佢地係用緊一般人唔會有既警權，額外既權力永遠都需要額外既制約

唔係既話係人著件衫都可以係警察啦

你show警員編號咪得囉，理得你戴狗罩定頸圈。

你哋做警察，有咩不滿我哋有權投訴你架嘛，冇number點投訴？

示威者唔係紀律部隊
警察係

人地執行公務啵，有權力執法啵，唔顯示身份，阿豬阿狗都可以執法？

法例要求

講完

因為警察除暴，Go!

點解黑警可以打人，示威者就唔可以打人
點解黑警可以帶槍，示威者就唔可以帶槍

對付依啲人唔需要咁多邏輯，對方根本就唔存在邏輯
警察行不正企不正嚴重定暴徒行不正企不正口嚴重？

喺暴政之下行使公民抗命係拎條命出黎抗爭可以保護自己私穩以免秋後算帳
警察人民公僕，每項權力都係法律允許，邊個點用當然要公開以免被人濫用

屌 咪玩野啦 你係警察黎㗎？ 仲問
咁搞法以後警察行動唔使着制服啦

市民嬲嘅係所謂香港警察，有着嚴格嘅操守指引、行動指引，竟然無賴成咁撚樣，特登唔展示警員編號，唔出委任證，遮樣，簡直係有牌爛仔

其實冇得反駁，本身啲人帶口罩就唔合理，自己理虧

冇委任證就唔係警察啦

全部同我入黎！教你下一步點做

暴徒，原諒我仲理性有邏輯

武器

點解要駁？

市民係咪要掛身份證係心口出街？

屌，關口罩乜撚先
我有帶身份證囉

Fashion既野你識條春

咁市民可唔可以陀槍

你出街食飯啲侍應可唔可以幪面？

因為我地係犯法 基於保護自己帶口罩係人之常情
相反地你係執法 你就有義務與必要去表明身份
除非你淩駕於社會執行國家級任務

因為警察已經冇show number, 拎個number 出黎先講啦

屌 執法者知法犯法知唔知醜

你係執法者

咁我又唔認同你呢個講法

因為我地剩係出現都有機會比人拉
佢地有num有樣都投訴唔倒

屈小姐話，你見過正義英雄蒙面未？

警例有規定差佬要出示
但法例無規定市民唔可以帶口罩
差佬揸晒槍，有咁既權利就有咁既責任

“暴徒“拎遮嚴重過黑警拎槍，你真係有邏輯

點解警察打人唔洗比人捉，示威者比人打就要比人捉

咁示威者戴口罩點樣駁
戴口罩即係暴徒做犯法嘢啦 咁畀差佬打都啱啦

示威者戴口罩就擺到明係示威者，你警察冇委任證我點知你係咪真係警察

你雙方權力都唔對等，邊有得比。

我知警察要show number同委任證
但有冇法例講警察唔可以遮樣(假設佢有show number)

暴徒用鏹水掟鐵枝石灰粉你唔講？

有病唔戴得呀 有口罩就暴徒 咁醫院好撚多暴徒啦

行使公權力嘅條件

蒙面只會配一個字

咁係你蠢姐

你有槍我地呢

痴撚線
佢係警察
咁以後係咪可以一句我係警察就得

UI17191 鄭宏泰警員 請問係咪學堂教你打記者㗎？

點解警犬可以用高一級武力
示威者連拎把遮都唔得

點解政府收你稅就合法？ 點解你收錢就係收保護費係唔合法？

因為政府有政府嘅責任與義務呀

你拎政府同市民做比較簡直on9

你叫連登仔情何以堪

你老母做雞好合理?

你執行緊職務呀

警方有法律賦予既權力去捉啲示威者
而示威者真正有效控制到警方濫權既能力，只有係透過 number 同拍片影樣進行投訴
但家下警察遮哂樣，係令到市民限制警權既最後一道防線都冇埋

作為一個法治社會，唔應只講求用法律管治人民，咁係單純以法治港，唔係法治，係法制

法治更講求對權力機關既約束。一班負責執法既警察，無視警察通例，甚至公然隱藏自己既警察編號既同時，又利用法律賦予佢地既權力，呢個先係真正既法治崩壞

因為示威者違法，仲有警察去搜。但警察違法，點處理？“按正常程序”？

冇文化真係好恐怖，幾時都話要讀多啲書，鬧人起碼唔會詞窮先竹

你唔收人工，俾埋一樣嘅工具我，咁咪得囉

咁俾威者用掍用椒同用槍ok??

唔好咁，嘗試用腦諗野，唔好吠

因為警察有公權力。有權力，必有義務。公開身份係要制衡比左佢的權力，等佢唔可以濫殺無辜而不能追究。

一係係比示威者同等的公權力，e. g.合法擁槍，合法拘捕，合法使用武力。

你又唔試下叫你老母唔好做雞?

無鬧過你，你老母做雞養你你睇佢唔起?

如果警察犯法處理唔到，咁7警係點樣比人拉？而家現行有監警會，又有司法覆核，你要捉一個犯法嘅警察好難？再者，法治唔單單係對權力機關約束，對普通市民都係，唔係話你係雞蛋，就永遠可以逍遙法外。大家如果真係理性，點解唔叫埋暴徒除口罩？如果只係針對警察，呢個唔叫法治，唔叫約束公權力，只係一種人治，獨裁，紅衛兵行為

點解黑警可以打人，示威者唔得？

按你個邏輯咁不如整個"監民會"查普通市民唔好

我想投訴你
又冇樣又冇number
我可以循咩途徑去追究

你係執法機關
可以合法使用武力
我咩都唔知點監察你有冇濫用職權

警察有槍，警察有權
市民有無？

因為警察係有特權 可以拘捕人 可以帶武器
佢要行使特權就一定要有識別
否則係人都可以話自己係警察周街查人身份證?

警務人員係公職
要接受公眾監察

你比支炮我 著fullgear 咪唔戴口罩

依家我返緊工定你返緊工呀？
我冇返工鐘意點著係我自由
你返緊工就唔該著返整齊制服

你張委位證去撚邊度？

揸咁多武器裝備係手仲要遮遮掩掩

紀律部隊尼㗎 ! 可以隨便痴野架咩！痴個hello kitty 好唔好 ?

屌7佢
你係公務員 要服務市民
執法者工作時唔露面
咁我都唔露面夾硬捉你返去囉
係執法就露全相 連俾個唔知係咪警察嘅人拉
咁樣似黑社會多啲
成班打人打上癮 淆底

吓？因為你使用緊警權囉 放低你嘅槍 防暴裝備
拎住把傘 你想點包 我話之你咩

點會反駁唔到呀

你使用緊警權呀 我打你你有權告我襲警 你打我就叫行使職權 明唔撚明？

你肯除低你d gear 放低槍 胡椒噴霧 拎住傘防我地 我話之你包到自己木乃伊咁嘅樣咩

無腦p 牌仔

點解犬可以行使武力，示威者唔得？

黑媽媽戴超

警察犯法冇人會拉麻

你會唔會叫個警察除gear 同個犯肉搏？講野前先用下腦

請問有不反對通知書 邊個係犯？